Ps4開唔到機，有隻碟係機入面，點拎出黎？

最舊果款ps4😔

咪on9啦

推

Pish

有無人識

用個口吸佢出黎

唔得

thx bro, 已拎出黎

唔洗

可唔可以送俾我？